\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[german,ngerman]{babel}
\selectlanguage{german}
\author{Konstantin Galizdra}
\begin{document}
\tableofcontents
\newpage{}

\section{Kontaktierung Zwischen Batterie-Module}
Die Batteriemodule werden Elektrisch in der Reihe miteinander verbunden. Die Konnectroren für Leistungsverbindung sind MZ4-Connectors. Die MZ4-Connectors wurden in der Batteriemodulgehäuse befestigt. Für die Sicherheit, Datenaustausch und Interlockline wurde ein 4 Pin Konnector, eigener Entwurf, in der Batteriemodulgehäuse anmontiert.

\subsection{Kontaktierung Strategie}
Die Batteriemodule sind miteinander Elektrisch verbinden und an Last über 2 Relais angeschlossen.
Die Relais dürfen nur dann Angeregt werden wenn alle Module verbunden sind und über der Interlockline der Modulverbindung wurde bestätigt.
Die Kontaktierung wurde nach ein Muster, zeitlich, Realisiert. Bei der Pack Verbindung wurde erst Leistungslinie über MZ4-Connectors kontaktiert und dann Sicherheit-Datenlinie über 4 Pin-Connector. Bei der Batteriemodultrennung wurde erst die Sicherheit-Datenlinie und dann Leistungslinie getrennt. Die zweite Probleme ist das die Leistungslinie und Sicherheits-Datenlinie an 2 unterschiedliche Seiten Platziert wurde. Dann es ist egal wie lang ist der MC4 Stecker.
Die Stecker können in Jetzige Konfiguration auf eine Seite nicht platziert werden, da die Reihenfolge von die Batteriepacks ist von Oben nach Unten, was die Verkabelung aufgrund von Platine Position außergewöhnlich und unordentlich macht.

\subsection{Probleme mit der Kontaktierung-Vorgang}
Die Kontaktierung-Strategie ist schwer realisierbar da die MC4-Connectors, aufgrund von eigene Aufbau, zu spät ein Verbindung miteinander bilden. Die Leistungslinie und Sicherheits-Daten-Verbindung Kontaktieren fast gleichzeitig was nicht Sicherheitsanforderungen und die Kontaktierung-Strategie entspricht. 

\end{document}
